有無J開有線新聞梁凱寧？

J開你老母

把聲勁溫柔